\newpage
\section{Autorenverzeichnis}
\begin{itemize}
	\item[$^1$] Herr Br체ntrup
	\item[$^2$] Herr Schn체rer
	\item[$^3$] Herr Gregarek
	\item[$^4$] Herr D체ck
\end{itemize}



\section{Quellenverzeichnis}

\subsection*{Vorlesungen}
\begin{itemize}
	\item Websdesign - Prof. Dr. rer. nat. Stefan Wolf
	\item Datenbanken - Prof. Dr.-Ing. Klaus Maas
	\item Marketing und CRM - Prof. Dr. Jessica Rubart
\end{itemize}

\subsection*{Literatur}
\begin{itemize}
	\item \textsc{Asmuth, M.} (2009): \textit{Online-Projekte mit PHP und MySQL} -  3.Auflage - \\ Bildungsverlag EINS
	\item \textsc{Reese, G. \&  Schulten, L.} (2006): \textit{MySQL - kurz $\&$ gut} -  2.Auflage - O'REILLY
\end{itemize}

\subsection*{Onlinequellen}
\begin{itemize}
	\item http://php.net (Stand: 29. August 2015)
	\item http://selfhtml.org/ (Stand: 29. August 2015)
	\item http://www.w3schools.com (Stand: 29. August 2015)
	\item http://www.css4you.de/wscss/css03.html (Stand: 29.August 2015)
	\item https://www.youtube.com/watch?v=eOG90Q8EfRo (Stand: 29.August 2015)
\end{itemize}

\subsection*{Bildquellenverzeichnis}
\begin{itemize}
	\item \textit{Abbildung 26:} http://php.net/manual/de/mysqlinfo.api.choosing.php\\ (Stand: 7. September 2015)
	\item \textit{Abbildung 41:} http://de.statista.com/statistik/daten/studie/154152/umfrage/umsatz-durch-fahrradverkaeufe-in-deutschland-seit-2000/ (Stand: 7. September 2015)
\end{itemize}

\section{Anhang auf dem Datentr채ger}
\begin{itemize}
	\item Eine Kopie dieser Ausarbeitung
	\item Der Projektquelltext
	\item Der Marketing-Mix
\end{itemize}